自尊心高可以做咩工？

做老闆
唔洗比人屌

提議你首先將自己既能力提升到同自尊心成正比先再去搵

教車師傳

可以收住錢屌個客
個客仲要 係係係

事實好多能力唔高都搵得多

做 教車師傅

日日 可以擺老師款 屌學生 又有錢收

應該話搵得多過我

做鍵盤戰士

搵唔搵到錢

例如呢？

人地可以奶客袋底，你做唔做到？

兩樣野冇關係
睇際遇性格
通常搵得多個啲都係能屈能伸

小學老師

當啲學生狗咁屌

M記，有助降低你過高自專心

都岩，我對上個manager 日做12個鐘都制，不過平時返工做埋d下欄，有少少社會經驗既人都識做
人工我肯定唔過20k 仲係係個女人

*自尊

無，日日執飽收銀，做緊既野同叫我去死差唔多

完全都係一定會被淘汰既工

師父你邊行manager都無20k

又要人地唔傷害你自尊
又要高人工
做老細咪得囉 你有冇本呀？

開公司，做老闆
又賺到錢，又有得屌人，又有人刷你鞋

柳記
當d犯狗咁鬧

勤力有客一個月十萬，仲可以走稅，全部收cash.
懶有客，6 7萬一個月

45mins 250-280
租車1600-1800 加考試鐘。
有啲師傅多到教唔切。
自己計會有幾多收入。
返工時間彈性，唔受氣，有人俾你屌。